普京一次撤掉16名將軍 同時任命緊急情況部副部長

普京一次撤掉16名將軍 同時任命緊急情況部副部長
2017-02-03 03:09:00

【環球時報綜合報導】據俄羅斯媒體2日報導，俄羅斯總統普京簽署總統令，將緊急情況部、內務部和偵查委員會任職的16名將軍撤職。

根據這份總統令，這16名將軍被撤銷所擔任的職務。目前尚不清楚此次人事變動的原因。同一天，普京任命了緊急情況部兩位副部長。俄羅斯媒體對此沒有評論。

據俄總統官方網站披露，16名軍官中有3名上將、3名中將和10名少將。這些被撤職的軍官此前分別在緊急情況部、內務部以及偵查委員會等強力部門任職。遭撤職的地區檢察長則曾在雅羅斯拉夫州任職。

link:

學史太林大清洗？

班友養唔熟

u are fire